新和理行動建議

罷工對香港人黎講實在太難實行，山竹時，及呢幾次攪三罷已知。
個人建議兩個行動，煲大催淚煙對健康既影響，生瘡，嬰兒入院，不育等等。
另外發起全城不消費活動，並唔係一日半日，係由發起日起直至抗爭結束，除左食同生活必需品之外，一律不消費，買衫買鞋睇戲等等消費活動一律停，等香港經濟進一步衰退。

歡迎大家俾俾意見，感謝